比起泛民留任與否，政府更害怕傳統泛民瓦解

泛民

本土

政府同建制唔算法案過都係搵泛民去過橋
哩個不嬲都知